Anh yêu cái cách em khiến anh <br/>
Cảm nhận được tình yêu <br/>
Của em dành cho anh em đã lấp đầy <br/>
Khỏang trống trong anh <br/>
Và cảm ơn mẹ đã sinh em ra cho anh <br/>
Em có còn nhớ cảm nhận của chúng ta <br/>
Khi lần đầu hôn nhau không ? <br/>
Đến tận bây giờ anh vẫn <br/>
Cảm tháy nó trong nụ hôn của em <br/>
<br/>
Tình yêu của chúng mình thật có ý nghĩa... <br/>
Anh còn tốt đẹp hơn cả giấc mơ của em <br/>
Xin lỗi anh ,em sai <br/>
Cảm ơn anh vì rất nhiều điều <br/>
Cảm nhận tình yêu của anh <br/>
Khiến em thật sự mạnh mẽ hơn truớc mỗi khó khăn <br/>
Em yêu anh bằng cả những gì em có <br/>
Như tương lai của chúng mình <br/>
Những chíp hôi mang họ của anh sau này <br/>
Em muốn tan vào anh.... <br/>
<br/>
Cảm ơn em yêu, <br/>
Đã cho cuộc sống anh nhiều điều <br/>
Có em anh quên bao muộn phiền, <br/>
<br/>
Nah nah nah.... <br/>
Cảm ơn em yêu, <br/>
Đã mang hạnh phúc đến thật nhiều <br/>
Chiếc hôn em trao cho anh lần đầu <br/>
Nah nah nah.... <br/>
Hơh...hơh..hơ...